中國又嬴! 中國間諜成功煽動美國明尼蘇達州民眾示威暴動!!!

我地中國又嬴!!

帶頭暴動個幾個人都係受左我國共諜賄賂

中國間諜完美一勝

身為自豪既中國人

話比美國佬聽 我地國家中國輕輕鬆鬆就煽動到一場暴動

支持!!!!!!!!!

好波 我國萬歲!!

我大中國間諜成功煽動美國明尼蘇達州民眾示威暴動!!!

美國在間諜戰上又輸一次

收到情報黑警收左中國錢 固意搧動美國人

垃圾美國佬點同我地中國鬥
諜戰又唔夠打
武力又輸比我地中國!

遲早打撚埋去美國首都南加周!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢D野由佢地慢慢查啦

只需要知道我地偉大既中國就係背後既策劃者

睇佢地美國佬仲惡唔惡得出咩樣

中國好波!!打倒美國佬

你搞我香港 我搞你明尼蘇達州

正如陳小春春哥所講!

係呢

唔知陳小春係咪有份呢件事?

春哥好似前幾日先出完個PO話咩人地搞佢黃河佢搞人青河

做mud9

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

下? 支持自己國家打倒美國佬有錯?

黑警收左中國錢 每殺一個8000人民幣

會唔會係支共試水溫

我都係咁諗、近期搞各式各樣動作、中印邊境、國安法...等等

好大可能為全球武肺索償轉移視線